醉候巴打唔該入一入黎

我屌你老母死大陸仔鄭俊笠完綠帽仲係到派膠想上位
你條女係垃圾 ptgf 賊mix埋一齊既臭雞啊
4000蚊可以玩撚到佢含實我碌鳩唔捨得走既臭雞
屌到佢塊閪反皮仲叫我唔好停大力d 戈種
咁多時間上黎博上位不如去關懷愛滋驗下
睇下自己有無性病仲撚好啦
咁多時間狙擊人地有無做到人地講既野點解你唔諗下你一開始講分手 咁你依家分左未呀垃圾

屌完你啦,你可以番出去繼續屌你隻專屬愛滋雞啦